召集所有八九十後Visual愛好者

ナイトメア

the gazette

アリス九号

DIR EN GREY

l'arc en ciel

Versailles

冇人聽Visual定係冇八九十後？

無人聽老餅野架啦

L’arc en ciel算visual 咩

嘩屌成班怪獸

90年代L'Arc~en~Ciel我記得係以視覺系形式出道

唔係愛好者做咩入黎傷害自己眼睛呢

因為現在呢代嘅Visual有點兒over左，所以J返啲舊野姐

無架啦 已經比韓仔打沈左
得返堆老餅頂得住下

高麗國啲男子組合支那味好重
同埋高麗國好似唔興樂隊呢科，佢哋比較向跳舞個方面發展

MUCC

GLAY

聖飢魔II

NOGOD

An Cafe

你個名

Jupiter四月新碟

就係依家個啲over左

太過係外表上變得女性化

我偏好呢種

睇喜好啫
視覺系就係冇限界嘛
鍾意點玩就點玩

larc唔係Visual黎
佢地自己已經澄清咗自己唔係Visual

係吖，但係啱啱出道係咁上啲visual 節目

都係嘅

聖飢魔一定係J 清水

gazette

gazette
cassis , pledge, untitled

佢哋樂隊係hyukoh咁非主流
Visual 00年代都仲好多人鐘意
果陣好興Alice Nine
依加應該比人話重口味
不過全世界應該得日本創立到v系同歐美punk一樣做到一個分類

以前中學放假一路聽一路打機上網

要多謝HIDE

我到依家三張幾仲聽梗

即係呢⋯⋯你想講V系 但又話Jupiter over左
真係好難捉摸

有larc冇glay

DIR EN GREY

下面咪有囉

不過都冇掂e d好耐喇
想當年我都化晒妝
不過就冇d grey果啲咁誇張
但果個年代e d look真係溝死女
直至啲mk仔抄左搞到俗晒之後
應該有人識芯仔?
大概係好多人去芯仔度做衫之後就柒左

呢啲野真係只可遠觀

客乜嘢氣

Vivid

又幾靚仔喎

Sid都幾正

呢種都算v系？

但好似解散左了？

初中個陣幾鍾意visual, 覺得好撚型, 不過大個做咗毒撚就無聽過了, 幫手推下
アリス好似有首rainbow 幾正

哇好懷念
以前有聽raphael 同kagrra
依家係咪大部份band都沉哂？

鍾意Visual唔係都對髮型上比較講究咩？點會咁唔爭氣做左毒撚架

好懷念 點可以唔提Malice Mizer

脫V了

細個好迷 大個已經冇點聽
gazette好正

我到依家三十幾歲仲好鍾意聽

講左咁耐都冇X JAPN

因為唔想有人負評佢地

中唔中意聽我

Woo gazette ! A9 !
呢排聽 mejibray 勁好多！

神曲！中間 bass solo 好正！

華月！
秋風狂詩曲 好正！

以前係v , 佢有首 青 好正！

12012

我都係因為 deg 先識到我老婆
多謝 toshiya !

有J不了

唔好意思睇錯

以前中學日日j gazette 依家轉左聽metal野lu

諗起以前為左mejibray成日去日本

歐美？？

冇人提最有實力果隊

X Japan

好多以前聽開嘅VRock都無乜聲氣/散曬band
仲會喺youtube click嚟聽下嘅 可能係R指定 dadaroma ぞんび
而家主力VMetal Versailles Dir en grey 陰陽座

仲有 蜉蝣
我好鐘意 大佑

我依家聽mucc同nightmare

mare靜咗好一段時間了

係成個Visual都靜晒丫

Nightmare

留咗 Royz DIV UNiTE. Diaura Clowd

Versailles都勁過佢

中學果時好迷visual gazette

Gazette 紅蓮 cassis

係呀 alestorm, trollfest 果啲

歐美我聽Slipknot同Mushroomhead

講開歐美，有無巴絲知道the Pretty Reckless

R指定 ddrm

好耐冇見visual po想講多少少
記得以前迷的band唔多 真係會特登去日本睇的得mejibray 好掛住以前排live排見面會嗰種興奮 見到綴覺得乜都抵返晒好想佢再回歸mejibray人大左冇咁熱血 但每次聽visual band都覺得自己後生返

最近啲年輕band都好易散係咪我錯覺

唔係話好鍾意visual 打扮
但覺得Versailles 裝束好正

我無你地聽咁耐
20歲先由x jp 開始聽
而家最鍾意係dir en grey

前幾年開左最後一場con

Avenged sevenfold

Syn gate

仲記得個陣時鐘意SID，跟住慢慢鐘意the Gazette同Kagrra,，跟住過冇幾耐Kagrra,就散左主唱又⋯⋯
覺得而家既V系視覺上好似少左D特色

變到好似好女性化咁

我覺得可能日本現代好多本身玩Rock嘅Band 都開始玩Visual味嘅音樂，咁變成為Visual靜左落黎

好似TK from凛として時雨、Luck Life同ARUKARA

The gazette-Ugly

幾十年前MM已經女裝打扮啦大佬
你可以話依家d band著visual玩pop
但女裝不嬲都存在係v系

乜野叫visual味音樂 求例子分享

咁sor9ry

啖玩啦， 你識唔識架， visual 係視覺特出， 要扮女人

就叫gay 或 girl rock 啦

唔洗Sor9 係覺得你好奇怪
討論V系又例晒成堆pop rock野出黎